[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [155] 有短卻沒有補 得四十甩 怎麼可等到過關

限時活動：

限定角色：

貞妹

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動

FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

你班LLC連登仔真係好難服侍。

J圖區：

連登四幻神

海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

係咪有真火團 不過要等我食埋野先

係咪有射射團

水奶lm 3點到食完野開波

冇短莉槍

水槍有冇位？

正月風pool打水raid

水槍跟隊

等睇出新40%攻

四蛇仲有無推薦 睇過

5154053

飛巴幾點開？

暗屬是咪唔會再出新野

會cut暗屬

隻GAME得4屬
清係咪玩錯驚

我有條屍係個box度

隻驚無暗屬

-1補 ＆打

諗諗下唔會又出火raid咁on9

好似真係有暗屬
敵方專用 (好似係

開左？

差一隻奶

[img]
請問呢個account 開局掂唔掂

準備痾煙正月暗pool

飛巴呢

請問呢個acc開局掂唔掂

咁少
又係時候召喚優吉巴

龍＞角
依家開局上淘寶買會快啲輕鬆啲

究竟優吉巴儲左幾耐

我係奶我未食完野 拉住街場奶先？

saika再黎 起碼要過一場

你係咪有LILY

唔識係淘寶買帳，我有隻5星龍頂住先得唔得？

幾時再開100%

同屬角龍會好啲

有

夜晚先
我打幾場準備出去

冇玩成個禮拜表示4幻神換左人啦

首抽揀啲可以打到真風/真火嘅組合先開波不如
打真風 ： 尊 + 狗女/老泥
打真火 ： 水槍 + 利維坦 or 莉莉 + 老夫

咁差隻奶?
你搵唔搵到人

有冇槍位

saika咪奶

ios既我刷左成朝都係得咁咋

saika唔係槍咩

等我做埋日任R多幾粒果睇下
好似唔係好夠奶

佢琴日忍唔著轉左

買ac啦

刷左成朝最多都係咁

不如睇下有冇巴打教買帳
淘寶啲首抽開局帳易上手好多
齊角齊龍 又平

咁夠啦
我 你 saika bryan

我黎

買既話係點交易？

ok阿
唔係我做短應該沒事
但你自己小心

琴日都冇炸佢

求教學
如果買應該要啲咩要求好啲

851 7067

你地唔好掛住打真火
教下巴打點買開局帳啦

等我2分鐘 上樓搭lift

好似係有個表再揀
我都唔清楚
開驚第一日已經玩
冇買過帳

你咪答緊

俾我玩場先ok?

淘寶search 失落的龍約 大把
果D咩初始號 之後入面有link可以搵你想要既龍同角組合再問客服幾錢
比錢就可以拎ac

睇完都唔明
未用過淘寶
希望大巴明白啦

第2次衝庫巴你引定我引

不了

全部我黎啦
但一字燒之後個個唔引啦 太易出錯

禾唔識玩補又唔夠奶水

我係咪都要轉做補

信峰？

有無睇過死後文

後面暴走

食飽 係咪有奶位

做sale屎都可以玩電話

尊加狗女 除左真火 咩關都夠做

@イサ巴 開？

6792147

試下搵下，自己刷刷到出年都未開到局

首抽最好要同屬龍角同角色就夠？

禾不嬲好free

figure短其實好靚女 虎牙 靚腳 隱性巨乳

你cap啲表上黎問

打個火字變咗figure

火短世界第一

例如
【Dragalia Lost 失落的龙约 失落的龍绊 5星人物开局初始自抽账号】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥JiCGbL2gEry￥后到👉淘♂寳♀👈

入面有條link:
可以揀想要嘅角色再search 咪有d組合
你覺得啱心水咪問價

真

劇情講到佢識哂五系魔法但拎短刀

-猁

-1 槍or lily

100%

文武都掂 又靚女

五系？
隻驚得 火水風光
巴打睇睇醫生好喎

拜仁咪死左

真自爆

入黎玩下,當練習

典解佢會死

換件衫換個屬又一隻新角

全龍肥最靚女 個Hi一定好粉

及早治療
我都係咁先醫好思覺失調

所以走去做g

我都唔知點解我死左

莉莉先係臭G

你都屌過

??點解會爪我

5149057

好想過多2場拎多3甩黎條慕慕返黎

一定係向前爪架

330 8854

俾火山圍住咗都中招

買緊tiger仔，今晚打

同問

第一下緋紅我拉啦

0862142

拉唔拉個緋紅？

火山邊位沒判定
你火山同火山之間中

夠多龍果同證就轉
禾兩樣都唔夠

8902829

條龍最好拉去角落,然後用堆火山圍住佢,迫佢入去就易打好多

今日終於我唔係短板

真風突滿要幾多粒野

485

岩岩講完就做左

寶寶只可以打到15分,要出去了

0749674

saike你變埋龍打可以飛前打死佢

岩岩都想咁講

比個火山逼左出去

6861326

讚老婆都叫性騷擾

140 1974

ok禾搓搓

光補其實都好正
聖誕果張圖

莉莉真係臭雞黎

6893244

屌自爆左

臭g黎喎

岩岩唔知邊個食左一下hell fire我以為滅得團點知又死唔去

有邊個唔是G

9740503

目測36G
真係臭G

近戰蓄力好似可以防吹飛

モニカ

免仔妹妹我屌過

我幾時先有得屌

0007737

我會嘗試拉條龍第2次緋紅落版邊 你地睇路

你永遠都冇

仲有沒 出左去收毛

353 5620

打多兩場

自私屌

鯨蛇自私

唔浸佢玩

尊係邊隻呀想問？

我唔打住了,你地搵多個

0257428

我不打了.jpg

要出去

-1猁/槍

-1槍

509 0162

saika你唔好走啦 我專登走遠係俾你儲SP

狗女

想同鯨sir一齊屌

我噴火一定背向你 你唔洗亂跑

想睇你屌鯨蛇

冇人 我開街場

晚晚都同佢瞓

3147324

轉生卡咗關

成日比紫圈個判定吞左我招奶

梳 食左下火山

Gtr

拜仁式死法

禾都撳遲咗加防
玩慣槍

又bin

唔記得數第3粒

謝咁多位大大carry

火山唔好放落板邊

咁我都出去先
thanks

邊個好啲？

完？
回左毛

1647624

莉莉個位真係會安全都發呆

thanks all

入我地場

17779

食個宵夜先
好肚餓
日巴場唔知滿咗未

30石中左水貞

有位

ok 下次龍頭全程對住你噴

扑

關我咩事

食埋野先

Ching ho ball

仲有點樣30石一抽

我終於明點解水短唔host拉唔到頭
我望著你好似龍珠咁閃黎閃去 垃圾game

每日限定ar Ching

典解會有1000石送

聖誕禮物

0439043

前排個key point都係點樣擺d火山

sor隻驚太垃圾
好耐冇開過
唔記得左

你終於明

釋懷唔到

但唔明拜仁嬴輸都好點解會訓係地

1382604

上黎望下爺爺感受下寧靜

等你地curry

食飽未

7457623

4239373

9225171

wrong no?

係

9925171

新手上問
上面啲數字代表咩

IQ有幾高

我之後會少d出現鳥
有鑊要跟

姐係有幾高

膠層

1062070

全部75以上

新手想問點樣可以連射

等齊人先打

如果我中第一個火山既話要有人拉緋紅 座火山會卡鳩住跟住整死你地

禾幫理就duck

過百萬IQ

好 THX巴打CARRY

好 我再研究下火山階段點樣處理比較好

估唔到 咁後生就

Think too much

隻BOSS要拉去邊位,卡死佢係入面,就好易打,如果係中間,就無曬輸出時間

諗多左

岩先我地打果陣我通常第2個緋紅都拉到佢到比較邊位 但係第2次火山/噴火果陣成日走位

咁你就要請教庫巴佢地點拉

7500000

得四十甩乜嘢

維巴請跟班？

想做熊爺跟班

大獲嘢

想做晒你地跟班

想做晒你地嘅跟班嘅跟班

識自己屙屎

想做你跟班嘅跟班嘅跟班

個肚腩又大咗

可食肥婆

真火團有冇

做我跟班要被鯨蛇每日拮

冇，得含j團

可被肥婆食

6305930

你想含邊個

有補咩

含Bryan

peter 飛巴

個兩位邊個黎

爆左？

補係peter

補係我 莉莉唔知

有冇槍位缺

又突然間走哂

你入

你人呢

仲有無奶？開多團

你地咪夠

差你carry

-1呀而家

－1

0117435

0017435

wrong

你地打

1287495

第一下肯定撞去我個方向 你地向上碌就得

嚇走左

失手 sorry

有冇痢位?

差60萬P 唔知刷唔刷得完

禾今晚就去做尖

刷到去90萬拎完水就可以收啦

禾得13萬P

雷咗兩次 嚇走咗拜仁巴 sor

拜仁都嚇得走
你地要檢討

0926825

最後1500石又炒埋

可以專心公子

8017130

龍絆hater

台服無輪盤

以為我拉左跳

禾想要大奶奶

第一次噴火都死兩次 我點玩

9551307

固定我拉會好D 我拉完唔洗郁就可以打SP

除非第一個火山炸我

OK 做乜改左名?

怕街場D人開始認得ME

5441032

個個都farm珍火 點跟

你掛住食女

可唔可CURRY禾共鬥

L字咁碌有時候避唔到撲

0675540

禾冇 等緊人開真風

我雷左你地幾日都仲未成功到一次

.根

禁貪

火短curry me

你又食完女未

第4粒放到禁叉遠

2660314

有無人計過水龍定水貞短高傷d

開

比人推出街

duck高傷d

咩職先

算啦唔中果下你後面都要死 全世界滿血你得半血

得寶寶無份

可以教我點根嗎

好想突爆貞德

Just do it

9487244

限定抽到都唔突?

第4粒火山要貼龍放啊 槍做咩放左過半場

5點要準備出門口

真龍限死左用真龍符 堆唔到爆擊傷
然後水貞普攻一般貨色

但佢招技好似1秒打完
可以變龍即出

等你

成班4機佬仲要玩人獸

開咗

做咩遮住啲石

見到佢起飛果刻我仲係空sp就知要死

Attack Damage Multiplier Hit Count
Combo 1 185% 1
Combo 2 254% 1
Combo 3 259% 1

水貞每一下都低傷過泥鰍第一下

2922960

淫獸

廢事獻醜

射CURRY

唔夠血？

0874975

紫圈扣1149 我1060hp

似係 一定要係紫圈前奶一次先頂到落去

我開技補睇下

. gun

水槍奶佢

水槍巴打試下留3技係第2次紅圈之後奶一奶我

著幾年前買嘅褲好緊

好

我返左office工之後 三個月前買既褲都唔撚岩著

3837170

珍火4突未?
成日都唔curry禾

有冇咁誇 做老細？

一野掃低2件

9028681

壓力大成日訓唔好飲好多甜野

得200甩

佢貼左牆拉唔到龍頭 好絕望

我做office工果時成日悶得滯爭住要出街 好似冇乜肥過

4707170

幾時curry埋我
唔想玩水短

玩多鋪出街

肥先好
肥冇咁易爆肺

換咗乜
今日絕正幾點curry禾

今晚

打得咁快

鯨SIR爆過?

報定名先

巧撚痛

算了升隻奶算

愈黎愈多大奶奶

瞓左4日醫院

連登要短缺鳥

睇得出你語氣入面果種無奈

不過唔好同我爭飯食啦

我都係咁
十字之後唔補有機會好似尋日咁暴斃

邊個雷到日文巴要轉職

sorry日文巴

今次奶唔易玩，日巴加油

跟100%

冇野好睇

個時好瘦? 因咩事會爆

新年比隻5星水屬版不死了你抽做新年禮物

返返下工就爆左
我仲要係坐緊係到

其實我前日第一日同S巴練果陣都係狂噴火死/飛撲死

後尾自己睇左成日攻略同片復盤先無咁柒

1000石

淫kay咁瘦都爆

啊啱哠100咗老夫

鯨蛇話肥無咁易爆
我諗我好易爆

駛唔駛帶你過一次

通常高瘦就好易爆
但我又肥又矮

話升就升 咁易架咩

我心口見骨 176高

呼叫S巴 同炸自己仁

好耐無ON白貓 入去一抽

你早啲轉職禾可能就唔洗咁辛苦榨果汁俾好爺飲

咩料啊

等我一陣 要出一出去

小心身體
唔好食煙

利申:冇食煙

升奶實冇死 最缺

Blind仁

陣間炸你

好彩我又瘦又矮

一定巧靚仔

打左三日
真火明顯係水短最難 跟住係奶
槍我覺得難點在於流星果度有機會踩屎 跟住就無咩特別

點解我覺得水短最缺

唔食煙巧 最憎人食煙

莉莉或成為最大贏家

槍真係冇乜難度 睇住短黎打
可以話最簡單

戒咗煙 以前都喺打煙炮多

莉莉係雞俾狗屌
輕鬆到讓人討厭既地步

當初有飛巴先有團然後就個個升奶

今晚仲有無三個精壯既猛男帶我打真火

咩係打煙炮

咩原因開始食煙

水短累到仆街 有都唔想玩

禾窮未錢食
有錢都拎左去食好西

我退休鳥
依度得返GTR一個短

禾後生果時 唔會同食煙嘅人一齊

簡直係毒瘤
我一月都要轉職猁猁了

開得叫一叫我

等緊佢返黎

無扯入肺吹返出去
以前中學傻鳩 比D FD帶去試 我仲記得去士多有散煙買

其實隻慕慕冇乜用，升咗建就可以收工

重落本錢落去水屬到

你地有五星龍就係咋

去咗驗眼 好彩無變深到 已經800度近視

我諗住換真火比火法拎去真風free ride

再深落去會唔會盲

好多之前打真風都爆晒火龍

所以今次過完龍換完建可以唔洗點打

一年要去一次 2年都無變了

買買買

如果我早啲係狗女pool課多啲 我都應該打到真風

真火升水短可唔可以唔升EX?冇咁多露 諗住530 滿突利維 45環水短應該夠用?

真風換黎打真水似有用
但真火用黎打真風就...
隻真風咁廢都唔駛血龍頂

肥死

好耐冇見過廿蚊哈根大師

又好似係喎
我不打了.gif

今晚做尖

但係我唔升老夫上個禮拜連場都好難R到

做尖是為了食更多嘢

所以唔應該放太多資源落水屬，留下隻好過

出光，暗到時先要多資源

40環試一試 ok?

比你咁講一講都係唔搞其他嘢

光大把勁角
光槍 光補 光補
暗

出光雞得條暗老夫用，好似係

應該奶唔起

貞德滿咗
尼德差兩隻

小心又炒車
一陣下隻真光龍就...

我要打一打水龍

估佢會出地獄 帝仰關

暗弓暗龍打爆機

暗佬夫有up 過之前

都幾肯定隻野到時黑暗唔到
招一二技廢哂

同passive1,3

我以後只會用近戰打珍龍

出先搞啦

日文用番短先啦
睇下有冇補

點解？

日巴

努力打緊水龍

唔洗升五屬老夫

雞莉都係60龍

邊有禁多防武

我覺得佢好似照住啲武器同龍黎做個真龍
一開始大家都覺得水534槍垃圾補血
點知咁有用

CY爸爸一早就設咗局千我地玩家

禁撚陰濕咩?

奶要幾多血？

係
係未出呢條真火龍個陣
個個都只係整有攻擊技嘅武器
而家呢？
所以下次我睇定哂先整野同升野
升咗530 水杖

23xx好似

懷恨在心,之前有次活動俾人解包透黎出黎
CY就變左食神

但係而家多咗大奶奶啲人又開始用返434槍話會高傷啲

咁少

班友低能唔好鬼理佢地
淨係break龍打個個傷434已經追唔到

cy爸bi會冰人解包
好似係

我都升左 仲要第一把530就係水杖

頂開場爆就2352 + 15%HP

有水槍ex

有錢人講野係唔同d

快啲31號

我肝到死死下先僅僅達標

我以為要2700

有冇叫好爺幫手

有新活動?

想睇新pool pv

好爺太大食餵唔飽

下期應該出月讀再加正月男主？？

聽日得20抽 都唔知點算好

咁升埋技一應該打得

一鍵滿等㗎喎

禾HP少佢100

點解街場D 5100戰既奶都好似低血過你既

係驚佢奶唔起

我要失業了

siu4

佢未升EX技同技能

唔覺得佢會沒露 日巴黎

奶係關係到血量,夠血就奶得起,好似係

R.I.P.

任課嫁喎

I know

你地得咪試下 我ready

禾得1幻1石

升完冇得升暗角

任抽

哪有暗角

暗弓

下個pool暗你都點要抽架啦
隻game未有暗角

希望有#1條龍
抽到佢大肚

報左驚

s bar又話風角水raid?

聽講會cut走暗屬 變敵人專用

我刀系

130抽ready

禾10抽中

一個輪圈遲早到暗既

屌 遊戲三人娘個老師恨嫁到個電話鈴聲係婚禮進行曲

正月男主冇理由暗屬掛
咁得返水, 光raid未出
即係風pool啦

暗建暗raid同時排到最後then

你SH啲石去左邊?

又風屬次次風都出唔到

sh到佛誕

應該唔係講緊農胖

最多炒車正月光屬pool
又係冇暗屬份

聽日抽泳裝豬西呀日文巴

說好的真火團

打算課幾多

可唔可以比我試一場用火杖 45環

8蚊單抽

睇佢地

禾唔信你會中

沒水434 ?

可以升但係想留素材

根據經濟, 日文巴而家答你唔到會課幾多
聽日佢應該會上嚟擺低呢個emoji

應該唔得
但試一場先
538 1127

禾聽日抽唔刀就棄驚

利申:日服個數每日免費10抽中過3隻

公子又然

連議員都玩
快啲出個議員禮包

860 9904

要比我練一練

果汁酒罐太濕

就出門口 陣間要等陣

440 9407

S巴頂住先 出門口

要升

日巴 430照頂著先
火杖少一招技

唔知有冇人貼過
Stats calculator

no
叫雷狼巴入tp
不過佢應該棄左驚

冇場

有無人真火

以為佢地繼續

可以退休唔洗打真火

佢唔係話升野咩

都唔g打黎做咩

咁快升完建

應該係講雙8
雙8好快

就升好

換咗建收工

雙8即係乜

16lv

點解叫雙8唔直接講16lv

下隻真水有60%血龍實夠補啦

滿突真風534乳弓應該夠力喇掛

因為雙6.5%下一級直接變雙8%依下特別
大部分人既目標

入咩

都係老夫

係喎有真風就夠，又可以留資源

風屬有4機佬武藏 其他職應該又會被比下去

三次真龍都用gay佬

升好 434

go

978 7634

仲有無奶位

呢隻驚d機佬都大大力

暗短依d唔係gay既一睇就知晚晚扑女扑到虛哂

947 9306

行緊路去火車
又炸到人

擇落小氣簿先

837 1906

有無第二隊真火

同鯨蛇一樣

本簿邊個度

黑建

邊個死左阿

傷心回憶簿

明明係火山後面

日巴你要拎紅十字

291 0571

你同佢法生咩事黎
依家post都唔入

拜仁發功
933 9059

你地搵人頂我 唔係坐定定打唔到

佢避咗禾 咁我咪深潛比佢番去囉
禾最怕人地避禾 我寧願做避人果個

禾刀系街

無槍

係街+1
係街打又唔難

行緊路 岩岩先坐底

lag機 kill app

禾刀行緊 仲有冇

990 9596

睇下開唔開到真火2隊
有水奶

羊豬

我廢j

你搞到我好肚餓呀

S

上咩個模擬器

Blind仁佢其實好努力
大家唔好b害佢

唔同佢玩先係真B

買埋鏡餅

去金鐘打冰爐おk

我最愛Bryan ，冇人可以含害佢的

M記有邊爐？

所以話飛鼠先係呢到最機嗰個

冇錯
你係第2機

做咩唔一齊食

你地賣佢

一齊食你咪過唔到

本來個個位係補變龍頂

thanks carry

一定夠血
我加防ED

湯嘢有羊肉精華巧正

博唔過 反正我死都過到
不過正常係你頂

之前愛滋基魔人認咗第一機
飛鼠先話佢第二
而家佢唔入嚟可以稱冠

break既時候己經用咗

你追住佢黎含牙

好多基佬

放兩日假乜都冇做過咁
聽日又可以返工啦

禾禾愛姐

想解3冠break果時你唔好變龍
十字火之後個紅十字你碌到最近變龍頂就ok
記得拎完紅十字行開少少

豆腐幾耐先熟

示愛

本身就食得

可以安心去玩公子

公子有包包買
中用3星立即上5星

玩完?

買日式煲兩煲食算

邊係呀
中咗3星要用母豬石上4星
之後再等派彩

係喎
禾冇買過唔g

btw日版公子又會出3連新年限角

用左都係你頂
去到最後你補師已經冇用

個人唔夠LV打咩升最快

爆30管體力

打咩都得
因為果關有幾多經係睇你用幾體去打

而家hard加倍 可以打下碎

體力根本唔夠用

沒哂人

30管

仲玩龍胖

好飽

不過禾每日15管咋
係之前N加倍先30管

S巴結咗 之後有冇肥咗

叫維巴搞

佢唔係到
btw棄驚味

混野隊打到TIME UP
開始對自己水奶有D信心

唔係有條傻仔食左十字火就過左

棄咗一日
琴日必中又抽中火短好嬲

禾出new

個個都知你中水槍啦

點可能冇
禾 成日叫禾減肥

永遠無可能除名

禾老細係咁賴禾整肥佢

8點了 有無真火

榮譽海豹

應該關自己事
禾 都係咁瘦

又唔係中lily咁都屈

中非豹

鯨蛇下面有無黑豹咁大

想試下?

想食百利香

利申飛機

係囉 姓賴

pad同fate合作
88龍胖

whhhhhhaaaaaattttattt????????!!!!!!!?????!!!!!!????!!#!##/%!!

冇野打，又可以係驚

破產了

回家了 回家了
pad有fate合作

龍胖Xpokemon

好多機佬

DL X XB2

王姐好似好好丁

Xb2. D大幻幻

點解禾搵唔到pad同fgo合作消息

Twitter上左榜

peter仔打唔打陣

眼訓

阿佘

今日有冇點名

搵唔到

點囉

1

2

邊有人玩pad架

3

4

5

6

6斷你10連

樓上4機佬

樓下4機佬

7

8

9

現充王又係度扮野

好想做現充

我宣佈 點名頭10位都係靚仔
無點到名都係現充4機佬

各位打夠100萬分未
今日最後！

今日點乜…

奸日都係熊日
點唔到名都係現充4機佬

70萬就當個活動完咗

打咗13萬 今晚打埋去

真？

返埋天日工 後日開p

鳩UP

你咪又係現充

現充

毒撚p刀現充

躝啦

有無囡先

有女禾冇jj

打晒100萬了

放過你

4機佬毒撚開P都唔現充？
你地圍埋玩人形蜈肛

我地搵日都租架山板 出去公海玩

去睇水行俠

出公海是咪可以推鯨蛇落海

未睇 好唔好睇

上巴哈睇。聖誕係首抽入坑好時機。
係咪抽到封面隻水角色就

特效好撚勁
海底世界好撚正
女主好好j

四蛇得唔得閒幫手打 我毒撚場予人

信巴哈

未返到屋企

鯨蛇游水快過巴菲特 推佢落去無意思

有連登page1唔睇走去睇巴哈?

巴哈話首抽最好係帥氣的暗龍 超強的暗弓

巴哈台仔

四葉又食女

就係想佢單手游返去香港

開局最低要求係乜？刷幾野試下。雖然唔知勁唔勁。不過貞德好j

用條丁做螺旋掌

得一張英雄之證應該升光斧定光槍好？

1角1龍
同屬為佳

禾想幫你打

其實m仔去左冰度

頭先毒到我自己切退咗

有囡仲記得我地咩

點解個個都覺得我有女

係pad post

m仔進化左做mk仔

4日啦喎 我有d擔心佢

靚仔又高又有工返

係喎
thx for info

jj又大

S大大係咪珍龍

陣味好好聞

點解你會知
share下

有冇補

含過

多唔多泥？

飛巴 日巴 saika?

想打 唔得閒

做咩唔得閒啊
女女女？

第一次個時都幾多架 仲好大陣味
入口喺難入口咗少少 不過OK啦
我大蛇柯屎都見過 少少鳩屎無所謂啦 大家咁熟
含到雪雪聲連鯨SIR都讚好

頭先佢喺街
好失望

唔見佢地

molamola

唉
最尾你個豬屎火鍋點啊

無法自拔

聽日又要返工啊

雞巴你加入未 呢邊有鯨蛇戰隊

不了

驚不能自拔

肥婆光補

好似12點左右先開始食
前日post過圖

呢隻豬屎好正
禾 食完問禾去唔去多次citysuper買多包

量力而為

鯨蛇: 想屌

想屌
36G臭G
隱約可見嘅仁月

0課功開針玩緊

就咁拎個煲，放包野落去就得？

街場隨機左成個鐘都開唔到場
有冇人打救下我

咩驚

未突滿啲人ng你？

真慕

會忍唔住手

周街都係痢痢

雞黎

豬男友個關打緊可唔可以掛機出去再開第2關打

叫gtr curry你

入人場就得 最多同時3關

唔突滿唔curry啦
次次差我打剩一大節好羞家

試咗出去打咗場 以後識入去一拳掛機了

呢隻係 覺得太濃味先加白酒/奶
之前買過d係粉, 要自己加奶

飛巴 日巴都玩緊了

屌你唔好貢閒塞啦

屌你咩 全世界都係痢痢

臭G公廁啦啦啦

有隻係真步

上邊3隻係觀光團黎...??

佢夠大力

我黎 改左名
比人扑左

法國今日街場特別多3-4千戰走入黎秒禁準備

阻住人地觀光,你真係衰

做咩改我老婆招技名

可唔可以規定冇100lv符唔比入場

首抽真步

踩咗五分鐘單車都冇就覺得攰

我法國我真係好唔掂

上次都係差少少

笑甚麼

其實公子個偶像都幾正

落街跑步啦

係咪得我發現左

拜仁

小望係巧正

真步最正

係咪真火

你開
我唔想再刷街場隨機啦

依家隻公會戰boss點打
佢好大力

有無短

放棄吧

開左先等啦

知道得太多了
是時候出公海走返轉

要被坐洗頭艇了

其實你要啲隊友夠大力先過到

你咪大大力

有咩發現

拜仁大大力訓係地

想屌了

禾都唔知 試多幾次唔同team
睇下隻boss技打唔打到你埋輸出角, 會唔會死

聽日出主線 慢慢打

好詳細

石

聖城9級可以有5座火建?

自
原來講緊flower

阿奶哥 係咪打架

見無短走左去睇達哥

聽住佢講新聞打囉

新主線

唔知個mission包會唔會加mission
定要再買

仲有人睇達哥

包埋都唔奇

睇開達姐

等緊佢個水龍像。怕434mimi俾人b

多20%龍dmg

新主線
水龍像
真火B
泥輸贏

聽日出啦咩

唔係聽日就後日架啦
佢地放假

1月1入緋紅地獄

之前睇公告預定27出

Gtr s巴 飛巴今晚幾點100%

你地打晒hard主線未

無奶

出水龍像 泥鰍要虐死真火了
從此不見十字火

飛巴好似話今晚會打

那有體

上次半體清哂

清晒了

F5左兩個鐘啦都未開到1場
街都冇補

抵啦 咁快打真火

乜原來果個像要升嫁 ?

熊爺升隻補黎 下先啦

過D +1 +2傷害會多好多咩

唔係龍化爆果下嘅攻擊黎咩

不了
啲露投資晒落去水槍
返唔到轉頭

魔伊劇場版好好睇

大奶奶呢

係 每1lv代表1%
所以好有用

掂都未掂過

咁我唔升ex了

是咪講士狗打英雄王個套是劇場版

之前又話唔係1%, 係1

士郎好型 想含

但wiki話1%

含住我先

快啲推爆post開新post
我留完名就訓覺

鯨蛇又唔見左

我著運動衫都幾似

都話佢現充黎啦

鯨SIR咁有才華我都想比佢屌

排隊待屌

屌 比人一手推左出去食hell fire

小心四葉黎搵你

推

Post

啊

聽

今日未發功

日

要

返

工

Yeah

鯨蛇4機佬

真火團開未

莉莉係臭G

係G係公廁

陰我

樓下嘅樓下係4機佬
4機佬嘅樓下嘅樓下係LLC

Hatch到shiny christmas pichu

LLC

#989 係臭G
#993 係PTBF
#998 係鯨蛇條仔

一定好多人搶998

鯨蛇

來推post吧

591785981759865819

G!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

75

你係G

決定放棄老貓返去轉G了
再見

扑ed
transfer咗佢 我地仲係朋友

超人棄